有冇人用過icarmix hk 改裝架車？

睇過佢地網頁好像幾好 明碼實價
想搵佢地訂件連安裝
有冇巴打試過用佢地？

#

著火囉。

你係打手都算幾明目張膽

打咩手？我問下有冇人用過都打手？

冇人用過？

冇人用過
完

你老母都明碼實價

有frd 換過包圍
只可以講check 清楚先好走人, 覺得有咩問題最好搵老闆傾, 老闆有heart 幫你搞掂

“只可以講check清楚先好走人” 點解咁講？